［和你send］立法會下週一討論港台管治

立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！

2020年5月8日 —
立法會資訊科技及廣播事務委員會將於下星期一（5月11日）下午討論議程 【香港電台的管治及管理】，可以預計香港電台將面對政府和保皇黨夾攻，需要香港人出聲撐！(商經局就香港電台的管治及管理提供的文件)
希望大家寫信去立法會資訊科技及廣播事務委員會表達你對香港電台的支持，要求政府停止政治干預，讓港台維持編輯自主和言論自由，而不是言論審查，要港台變成官方喉舌！

電郵地址： panel_itb@legco.gov.hk

電郵標題：一名香港市民就5月11日議程【香港電台的管治及管理】之意見

1/10

2/10

3/10

4/10

一人一信支持捍衛港台新聞自由

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

在家抗疫寫下信

搵高手寫完擺上黎做template

週末活動

推

俾啲誠意

唔使好長
講出你覺得點解香港人支持港台就得
你話鍾意睇利君雅都得

香港人中意既原因=港共打壓既原因

藍絲都肯寫投訴信

我哋識字多過佢哋唔係唔寫支持信呀

up